[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (31) 榮獲2017最鳩手機遊戲大獎

新Post Template:

PV:
OP:
OP2:

Google Play專頁：
App Store專頁：

攻略WIKI(英文)：
日文WIKI冇個資料係足又好用

改名改語言:右下角其他>FAQ等>名前變更

系統：
刷好首抽就可以同NINTENDO AC連結，會有10石送

NINTENDO AC嘅POINT可以換各個任記APP GAME嘅道具，每個星期一要上一上佢個網，有百幾POINT攞
同埋有時佢會寄封宣傳EMAIL俾你EMAIL，裏面有個幾百POINT嘅CODE

戰鬥系統:
同原作相比更簡單，本作冇命中率閃避率
物理攻擊傷害=攻擊-守備
魔法攻擊傷害=攻擊-魔防
高LV角打低LV角只得極少經驗值，建議挑戰等級相若嘅關卡
自己速度-對方速度>5時，可以發動追擊，即係打兩次

兵種:
步兵： 可行2格 走入樹林時，行1格
重甲： 只可行1格 可由技能重甲行軍提高至2格
騎馬： 可行3格 入唔到樹林
飛行： 可行2格 被弓剋制 可飛過樹林、山同河，不可飛過高牆

飛行、騎馬、重裝比步兵優勢嘅地方係有專有技能：
飛刃鼓舞，騎刃鼓舞，重盾鼓舞，飛盾紋章等，效果比普通嘅攻擊鼓舞等強好多

武器：
紅屬(劍/魔法/龍石)
綠屬(斧/魔法/龍石)
藍屬(槍/魔法/龍石)
無屬(弓/暗器/杖)
物理傷害：劍，槍，斧，弓
魔法傷害：紅魔，藍魔，綠魔，龍石，杖

勇者武器：
速度減5，由自已攻擊時打兩下，注意反擊時只會反一下
例子：
勇劍打普通劍：
如果普通劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊2下
如果|普通劍速度-勇劍速度|<5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下
如果勇劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下，勇劍再斬2下

因為勇者武器減咗5速，好易俾敵人追擊，所以勇武適合一啲高攻低速係咪都俾人追擊嘅角色使用

屬性相剋：
紅>綠>藍>紅
相剋時傷害計算：
例如劍打斧
劍攻擊：攻擊+int(攻擊*0.2)-守備
斧攻擊：攻擊-int(攻擊*0.2)-守備
註：int符號即係去小數點，int(3.1)=3，int(3.9)=3

特效：
弓對飛行特效，破甲刀、破甲槍、槌仔對重甲特效，斬馬刀、殺馬槍、三種顏色嘅狼書都對騎馬特效
秘毒暗器對步兵特效，ファルシオン(Falchion)對龍特效
特效時傷害計算：int(攻擊*1.5)-守備
特效又相剋時傷害計算：int(攻擊*1.5)+int(攻擊*1.5*0.2)-守備

個體值：
就算係相同角色，數值都會有唔同，可以喺WIKI查隻嘢係乜嘢個體

個體值只有兩種可能性：加一項減一項或平均
加嘅項目1LV時會多1點能力，40LV時會多3點能力
減嘅項目1LV時會少1點能力，40LV時會少3點能力
(註：少數角色嘅某一項個體到40LV時係+-4)
送嘅角色一定係平均個體
查角色個體值一定要LV1或LV40時查，因為中間升級時嘅數值係亂跳
但去到40LV時兩隻都係+攻-血嘅角色都會一樣數值
絕大多數角色嘅好個體都係減血個體

首抽建議：免費攞咗隻弓LYN，再抽到一兩隻5星就開得，呢隻GAME 6%五星率，唔難刷首抽
刷首抽，iOS要del app重裝,，An要清data，建議打完教學後可以打埋序章先5連抽

覺醒：
所有角色都可以升上五星，覺醒需要嗰隻角色去到LV20，同埋英雄之翼及同屬性嘅勳章/大勳章
1星上2星要20英雄之翼，2星上3星要200英雄之翼
3星上4星要2000英雄之翼，4星上5星要20000英雄之翼
玩咗半年左右嘅老手，每個月平均月入6萬毛左右

英雄之翼獲得方法：
1.鬥技場獎品：
每星期二早晨結算，會因應階級上升而增加獎品，無課玩半年都可以去到最高階級19-20升升降降
2.縛鎖鬥技場：
每星期二早晨結算，要用7隊唔同角色去挑戰鬥技場，但唔會消耗對戰權，可無限次挑戰
3.每日登入時主頁有隻角色有心心，點佢有5條，之後下面有個朋友角色打招呼，有5條加0~5條(朋友數量)
4.英雄值(HM)：
每打完一場會有個數字(0.5~5，難關會多啲)喺角色上出現，可以去其他>英雄值一覽查，每夠500，可以去主頁點返隻角就有500毛，英雄值上限係1隻3000
5.任務：主右下發光水池
6.戰渦連戰：每月開一次，打齊有10750毛
7.投票大戰：每月開一次，有幾千毛
8.賣角色：1星5條，2星10條，3星150條，4星300條，5星1000條(強烈唔建議，就算係一條底褲，都有佢嘅作用)

鬥技場：每次要用一點對戰權，挑戰其他玩家設定好嘅隊伍，敵人由電腦控制，對戰權每日下午三點回滿，或可以使用道具對戰權之劍回滿，對戰權之劍可由任務獲得
落每期嘅BONUES角色會有2倍分數，一定要落每期嘅BONUES角色先有可能達到得4001分攞到2500英雄之翼，只需要落一隻就可以，三主角會喺BONUES角色表輪替，強烈建議升三主角做五星
鬥技場嘅每場分數根據以下規則計算：
1.角色等級
2.星數
3.限界突破數量
4.角色去除所有技能時嘅數值總和(對分數影響唔大)
5.學技能時嘅SP(要300SP嘅遠距離反擊高分過160SP嘅HP3，400SP嘅專武高分過300SP嘅銀之劍+)
戰鬥時死咗一隻角色，完場時只得90%嘅分數，戰鬥時死咗兩隻角色，完場時只得80%嘅分數
防衛分數就係其他人打到你嘅防守隊伍時，對方打輸嘅時候，你就會得到分數，有落BONUS角做防衛就基有500以上嘅防衛分數

限界突破：
食同星或以上嘅角色可以LV上限+1，最多係LV上限+10，即係要11隻相同嘅各色
每次限界突破係升兩項各1點能力，根據角色1LV時各項數值嘅高低順序提升，去到+10時係全能力加4
食一隻有繼過技嘅食材，突破後會有返曬材料繼過嘅技
+0食+4突破會變+5，所以唔需要等抽到隻最靚嘅個體先玩得限界突破
最理想係用5星食5星突破，但有時你某隻角色太多，可以試下玩四星+10
四星+10數值上係約等於五星+5，四星+10只需要用2萬毛，五星+5就要用10萬毛
但四星+10會少咗個五星武器，有人會用多2萬毛升多隻五星
再用四星限界突破食咗隻五星，繼承五星武器同五星技能

技能繼承：
可以食其他角色去學佢啲技能，每食一隻最多可以繼3招技
埋伏1、埋伏2、埋伏3當三招技，食Lon'qu繼埋伏3要用曬3個quota
一隻角色可以食無限隻角色不斷學新技
材料唔需要升級升SP，只要隻材料去到學到嗰招技嘅星數

技能繼承技巧：
想繼攻擊鼓舞3同埋龍裂，發現四星Corrin (F)有齊兩招
但食一隻Corrin (F)要學唔曬兩招，又唔想食兩隻四星Corrin (F)
呢個時候可以搵下倉庫有乜三星有攻擊鼓舞2，發現三星Gwendolyn有攻擊鼓舞2
先食三星Gwendolyn有繼攻擊鼓舞1、攻擊鼓舞2、Drag Back(非目標，當送嘅)
再食四星Corrin (F)繼攻擊鼓舞3，伏龍，龍裂

聖印：
可以隨時裝上或除低嘅裝備，由任務、戰渦連戰、聖印生成、縳鎖的迷宮獲得
聖印升級要通過主線故事嘅幕間之章
聖印生成/聖印升級所使用嘅道具 聖貨，係由鬥技場、縛鎖鬥技場、任務、戰渦連戰中獲得

武器鍊成：
通過幕間之章後可以將某啲比較廢嘅5星武器升級
升普通武器，要用鬥技牌同鍊成石
升專武，要用鬥技牌同神鍊之雫
鬥技牌：係打鬥技場獲得，每場都有
鍊成石：鬥技場、縳鎖鬥技場每星期結算獎品，任務獎品
神鍊之雫：將普通武器武器鍊成後會跌啲出嚟[/quote]

新手注意事項，包括部分做錯就冇得返轉頭嘅野：

1. 開荒時期請勿胡亂突破、覺醒、鍊成、繼技、送還角色，直到你大概了解每個角色嘅強弱。盡量保留手上嘅資源，儲到足夠角色，先再諗點樣好好利用遊戲系統同多餘角色。
2. 請勿將故事連戰模式嘅普通難度完全通關，必須保持未通關狀態，方可以隨時有效率地刷SP。
3. 新手一入game可以拎到禮物召喚一抽，四名角色入面最佳選擇係Lyn(無色弓騎)，下文會講多啲呢四名角色。

新手常見問題

Q: 新果隻冰槍使唔使抽？點拎？
打完第二部第一章佢就會加入，而新手都可以直接打第二部，建議盡早取得以加強戰力。

Q: 開頭四揀一揀邊隻好？
上面講咗係Lyn。硬要排序的話，建議係Lyn>>Ike = Roy>>Lucina。查實四個角色都好強，而家一次過介紹晒四個角色同佢地勁喺邊。

Lyn（無色弓騎）：現時最強角色，攻速兼備，專武同良好魔防剋制刃書法師，B技剋制遠距離反擊角色，更加食到騎兵buff。可以繼承火薙弓/勇者弓，玩法相當多元化。另一個揀Lyn嘅原因係現時抽無色係一件非常伏嘅事，一開頭揀咗Lyn，可以令你以後冇咁易手痕中伏。
Ike（綠色步斧）：超強近戰坦，對連擊防禦力高，可以頂到Reinhardt、Lyn等常見敵人嘅攻擊。A技加快奧義回轉速度同防禦力，超級實用，可以由其他角色（主要係龍女）繼承。全模式用，做狗糧一樣得。
Roy（紅色騎劍）：高速高攻高機動角色，最大特點係能夠活用奧義疾風迅雷，一回合擊破複數敵人。大英雄戰用。
Lucina（藍色步槍）：萬能攻速buff，放入任何隊伍都有發揮到作用。比起其他三名角色，單兵戰力比較遜色同欠缺特點。

當然要補充一句，有愛嘅你鍾意揀邊個都得，冇人會話唔揀Lyn就玩唔到落去。

Q: 新手開頭做乜好？
1. 打爆故事模式儲石，然後搵張好嘅Banner抽角色。
2. 將城堡level升滿，加快育成速度。
3. 將所有抽到嘅五星角色練到滿級，不論咩屬性咩武器，係五星就練。長遠而言，你需要大量五星先可以穩定完成所有模式，一開波練定就冇死。
4. 練滿一定角色後，開始組一個三人嘅隊伍核心，去打鬥技場慢慢升級，取得更佳報酬。同時，唔好忽略三主角(Alfonse, Anna, Sharena)，佢地係鬥技場固定Bonus角色，即係好多時會由佢地配合上面嘅三人核心出戰。
5. 參與戰渦連戰及投票大戰等限時活動。呢類活動嘅報酬非常豐富，尤其係戰渦，40000分前會送出多個聖印同一名四、五星角色。由於唔知呢類報酬會否復刻，建議全力衝分拎咗先算，費事好似某啲大英雄角色咁等到執笠都未復刻。

Q: 點樣刷SP？
角色練滿等級之後仍然可以獲得SP，所以滿等前唔需要太計較SP夠唔夠。刷SP嘅方法係善用故事連戰模式，揀普通難度10連戰嘅map去打，完成第9個map之後就投降，特登唔過關。3-4章同5-6章10連戰比較適合刷SP，因為敵人數目比1-2章多，map設計又冇7-8章咁西，難度又易過9章之後。刷SP時可配合星期五1500-星期日1500雙倍SP時段，以及對應嘅SP兩倍技能。

Q: 新手抽咩Banner好？
一般咁講，抽咩Banner視乎你手上有咩角色，抽之前問下自己缺緊邊個屬性，同埋邊張Banner有機會比到呢個屬性嘅強角比你。抽嘅時候唔需要下下開晒五粒，只開你需要果種色就夠，咁會比較容易拎到你需要嘅野。假如冇心水角色或Banner，stronghold一排亦都唔會死人嘅。同時講解下呢隻game啲Banner係點分類：

新角色Banner：全新角色，好難一下子斷定啲新角勁唔勁，請自行判斷或者睇其他巴打即日討論
活動Banner：戰渦或者投票大戰果類，多數係舊角，角色強度有晒定論，可以參考Tier list等資料
技能Banner：技能繼承用。全部係舊角，強度又係睇返Tier list果啲資料
英雄祭／傳承英雄／偉大英雄：呢類Banner特點係大多數係強角，中獎機率亦可能高過平時，對新手來講係最佳選擇
節日主題Banner：水著、萬聖Banner之類。限時一個月，完咗就唔知幾時先會復刻。呢類Banner由強角至垃圾都有，抽之前請睇路。由於有成個月咁長，你有足夠時間睇清楚呢啲角色嘅實力，唔需要趕住抽

最後，任何Banner都設有第一抽免費，記得唔好蝕比佢。

Q: 唔係5星嘅角色係咪無用？
唔係，隻game所有角色都可以用羽毛升上5星。好多3,4星角色都好勁甚至係SS級，新手唔知邊隻勁可以參考日本仔同鬼佬tier list，或者問呢度啲巴打。另外有唔少3,4星角係技能肥料，千祈唔好亂賣亂食。

Q: 隻game好似好複雜，鬼死咁多野揀，好迷茫
初玩唔知做緊乜都可以理解，隻Game岩岩出個陣好簡單，新系統越出越多變得複雜左。如果一開始唔知做乜就主攻主線或者修練塔升哂手上啲 5星角先。短期目標應該以升鬥技場嘅Ranking為目標(坐底Tier 15,16+穩定防守成功+長期4000分以上)，有投票大戰/渦戰就一定要參與。其餘時間就上黎吹水。

Q: 隻Game有無組隊概念？
有，但新手唔洗太刻意諗組隊。組隊係FEH黎講算係高階玩法，達到短期目標之後先諗未遲。

Q: 啲石有乜用？
抽野， 開位， upgrade城堡。開局一堆5星上路之後可以先考慮升爆城堡，其餘石頭主要用黎抽野。

Q: 抽野應該次次抽哂5粒定點好？
一般黎講，下下抽哂5粒就最易儲5星角色，亦係最慳石嘅方法，初期可以考慮咁做。但如果你想追某顏色角色嘅話，主攻某屬性咁抽係最易達到目的。

Q: Tier list入面好似好多廢角喎，係咪唔洗理？
其實隻Game每隻角色都有用，可以講話無一隻廢角，但通常要將一隻低Tier角變成究極體係要好高成本，相反高tier角一入手就用得而且泛用性高咁解。外國有好多痴線佬將啲所謂廢角改到變神。

Q: 你地成日講嘅IV係乜？
答：個體值，類似PKM嘅性格，第一頁有講。

留名

LM

想問下聖印裝左上去可以除番落黎換第2隻人用嗎?

又或者我聖印升到上2lv唔夠材料升3

比隻英雄用左既話仲有無得升3?

可以，聖印係獨立道具，可隨意裝拆upgrade
不過咁，upgrade就無得downgrade

NOWI,FEA,TIKI三隻咩IV最好,我見攻略網又無話D咩特別邊樣好,幾樣都係A

收到唔該

Lm

我估最好都係減血或減速
加攻/雙防我覺得都好

利申廢J

咁呢三隻你地會4星+10定升5星?

5*+10

我整緊Nowi5星+10
有排先諗下一隻
不過龍女值得5星+10

老老77，我覺得nowi同fae唔易抽

係 隨時有40萬毛都未有11隻

之前年少無知食左幾隻Tiki搞到宜家又唔夠11隻

其實唔難，禁幾個掣就有啦

我餵咗nowi俾young tiki 食

有young tiki咁可恥

Non focus應該要禁好多下

有arya可恥啲

Arya阿婆黎點同啊大佬

young tiki老唔老過Ayra

新post劉明

啱啱抽聖誕中多隻tiki young

老過
但把聲老唔過

竟然見風薙hector

轟到全部加攻了

技係咪跟gamewith 咁執

robin點解唔加速

唔中

再抽

不了 用加速武器算

仲唔公佈戰渦

養生
日日就咁派Tharja lissa 兩個auto無雙

請問今期紅色獅子王同綠色米xx抽得過嗎

無需刻意，呢d普通pool用黎過場

一抽+攻-速希瑪
突完10 就唔洗留莉茲

一抽入魂死線肥 人人都可以係開方

咁專心等月尾/下月頭個pool

見你地平時都有提獅子王仲諗住呢隻應該非入手不可tim

即刻餵比celica食

本身有冇

從來沒我份

話時話大家點睇吸血杖+

celica 鬼飛岩d

celica打手

我有多隻celica 應該用嚟突定留嚟做遠防肥好？

打縛鎖終於七連勝 好滾動
雖然打初級中級多

打開1隻一隊嘅七連勝

我發覺自上個post開始出現左負皮狗
個個reply都負皮，估唔到呢d人棄驚都有

咁都比你認得我

巴打們有冇砌隊意見俾下小弟
我而家個隊如何？

三主角得兩星 係唔係照練

玩勇者武既係咪都揀+atk -spd好?

1 Sigurd 3 Julia

其實dupe得咁勁都冇咩可以搞
最多飛起Sigurd入冰姬打剋屬反擊流，或者入Ninian用盡弓Lyn

Julia都突得 冇肥食
不過突發完都係hpatkspdres+1
同埋武器可以進化

今次戰渦應該迷你

勇書妹變刃書妺算
擺住倉先

起馬要升做4星

建議升5星，好多任務都要用到。
雖然5星主角都廢廢地，但4星主角好廢，做任務增加唔小難度

Sauce?

迷你咪好 一樣咁多石咁多毛 但一半分就得

係嘅咩?
咁聖印又3個?

上次迷你係一樣咁多獎勵 但50000分就可以拎晒

reddit果邊話full length + 可能冇新角送喎

無新角不如送面具妹

唔該哂兩位巴打
btw dupe點解 我查唔到

問左幾條問題 發覺呢到啲巴打都好好人
其他post問野都冇人so我

用靚iv嗰隻Julia就得

我估條友想講重覆

好想課滿隊重甲滿突

等睇你表現

黑柴食迎擊好似幾勁

Where is your henry

比你地揀會揀邊個？

血5速3

Effect

有新池抽 值唔值得抽

好似廢廢地

可以抽下既，但唔值得allin抽
或者留石等到月尾出復刻先抽

留石啦，好快就出傳承

想問+速既Cordelia一般會裝咩武器比佢?

火槍

火薙槍
有你打無人打
配埋減cd既技 再疾風埋

我有兩隻Cordelia 但都係爛iv

你地比佢食火薙槍定係火薙槍+？

緊係+啦

我有2隻都係+速,一隻-血,一隻-防

我都係

隻羅迪係咪肥料黎,抽到隻4星-攻+防

佢其實唔差，不過你減攻就做肥啦

係 記得食埋防守魔防支援
不過食唔到大防紋章 除非你食4*羅迪+5*羅迪

唔係食得3招咋咩>

火槍 火槍+ 支援

要自學左防守支援/魔防支援先
然後食羅迪防守魔防支援

好喇，反正而家啲毛唔難儲

加速軍師裝咩武好
諗過裝重裝特 貫穿槍, 而家鬥技場d重甲太顛
裝左貫穿槍屌打tharja, 真係要打木屬都可以玩b 技攻立出奧義

又諗過火槍 b技出引誘

仲有第三第四選擇,必殺槍同貝berkut槍

btw 一隻火槍肥都未有,
如果得一隻火槍肥,喂加攻cordelia定加速軍師好?

利申: 輕課, 頂盡一個月兩pack , 一定冇能力滿破真五, 唔似點點巴

一個月兩pack都輕課

我嗰隻就冇-攻速 不過唔是+攻都唔想用

其實咩iv最靚

火槍既話應該加速?

頂盡呀大佬 姐係出8%, 同埋今次呢d強pool先會課
btw今次好慘烈
得聖王兩隻, 軍師兩隻 , 兩條女都冇份
好彩叫有隻加速軍師安慰下,
聖王減魔防加hp, 當標準用啦

btw 多一隻軍師一定留架啦,遲d出其他重甲可以餵c技比人

多一隻聖王你地會唔會突
定係比a技 chercher 食 , 聖印再放差違,b 技唔洗攻立都可以硬切重甲
感覺出奇地夾

推。

有隻+攻-魔 有隻+速-防
練邊隻好？
Btw有無人一隻勇槍 一隻火薙咁玩？

得利G兩隻, 黑絲兩隻 , 兩條仔都冇份

唔建議升兩隻一樣

火槍唔太好 佢防唔低 可以靠反殺人
呢隻體質抄亞美利亞 可以抄埋佢配置
練左武器有50血 如果裝攻立 低過37血都可以連隊兩下

雞。。。全部都係雞。。。

平安夜

武器點睇 貫穿針對重甲
範用就必殺?
貝槍我知係遠反流先玩

冇乜改棋 希望打到7連

撒拉你可以食一下普攻先
再連秒佢
重甲玩嘅係鬥快開技
有利屬比人普攻通常扣0

第5場已經收皮
啲招甩皮甩骨

唔好將連戰普通難度完全通關，係咪即係我打哂1-12章，就永遠唔好打贏埋第13章？
打哂咁多章係咪會少左SP獲得量？

想問一下，有無人知道呢招點解？
我睇唔明

新手代答
例如第1-2章，10連戰
第一次打果陣每殺一個敵人有得+3SP
但如果通關後重打，只有得+1SP

所以保持未通關狀態，可方便日後刷SP

利申：已通關

杖武器正常係得一半傷
例如50攻杖打20魔防
只會扣（50-20）/2 =15傷

即係要刷邊關就唔好通邊關啦，咁我暫時都係一個都唔好通住
見有啲人話升level都係刷連戰，咁修練之塔仲有咩用

唔該巴打

升lv 係刷無雙
連戰用來刷SP

有無雙關的話，升最後10lv同刷SP都係無雙關
無雙5-2 10體一場有72SP，週末144左右

無 無雙關的話...
刷SP就連戰
升開頭的30lv應該修練之塔好D

修練之塔仲有咩用
解mission同升頭20~30lv，仲有拎堆素材

宜家有體都去修練塔刷D垃圾章

佢仆街在打8 9 10 都唔一定出大章我屌佢老味

D體多到無訂洗, 事但啦, 反正其實細章都要好多

留左第二部1 2章刷連戰

出咩色係睇日子

重甲隊好無用？
利申 鐵臂艾爾菲 連hard都過唔到，唔知點解打唔入

希望今日3.公布戰渦加分角同戰渦pool

唔知正月有無野抽

再唔公佈就棄得啦辣殺驚

就快練完光頭hm 之後就換練其他補

search 完先知咩係鐵臂艾爾菲

唔肯定你知唔知
呢關入面正中間堆石板地型係防守地型，企係上面會有30%防/魔防加乘
全軍退後，用魔攻再動打死effie再不斷拉打啦

一係你好似某某開方咁
用隻高突nino一隻打晒
好似係

屌，廢驚

見到龍隊仲空左一個位
諗緊擺大人tiki、nowi定女神威好
大人tiki +攻-魔防
Nowi -速+防
女神威 +攻-防

咁都要狙擊我一下

呃錢好機會，唔呃就笨啦

冇狙擊喎 抽n隻nino算乜
抽n隻5*先叫歐

之前係咪送過4*三龍將

解任送

邊隻好

信箱嗰個呢

好 唔該巴打，今晚試試

利申：龍隊有fae、ninian同蘿莉tiki

Nowi

面具
雖然我冇

btw送祝福

All in Nowi

真係面具
都話無可能Robin做bonus角啦

免費一抽Nino，加10

抽多下綠色又多隻Nino
蛋米有武器用了

屌26號先戰渦，洗唔洗隔咁耐啊仆街

大人tiki a技激化? 武器簡鍊成魔防?

一抽五*effie
真係一車車咁黎

+spd -def
已經有隻4* effie
呢隻5* 可以點處置？

未試過超英雄做+分

滿格添 繼下技先

重甲得effie 同聖誕tharja
除左 +移動果兩隻 仲有邊d 可以入隊？

戰渦用nono auto全反
應該好快洗到3000/9999

全部都用得 不過要5*先用得
如果要自己升得Effie值得升 可以一隻咁用
其他要預突10先好升

仲有戰渦buff
硬過鐵

我非洲人咋
下下突10

咁咪靠抽原5*
有隻免費棋係重甲
未復刻

好喇，咁升佢做5星先喇

諗諗下用多6萬毛，面具就可以去到+5
都幾抵玩

又升0.25%機率

抽聖誕定咩

獅子王緋炎定花炎

抽戰洞pool

唔好抽啦 唔值

真係忍下啦完左聖誕就出傳承/正月

利申9估

戰渦加分角喺聖誕pool到

有其中一隻聖誕就有1.4x
冇都可以用佢送棋有1.2x
呢啲免費抽一嘢就夠

開始練獅子王

聖誕池係咪可以抽滿突？

仲未有人答你咩
你鍾意咪抽滿佢
重甲勁在鬥技場高分，當然宜家個組合勁過以前好多，但其實龍隊騎隊講泛用性絕對不輸重甲
你自己諗

佢課長no fear喇

你要5250分咪抽攞
冇突都夠打戰渦㗎啦

我未打過戰渦，所以先問下

要滿突先夠玩咁隻驚執得啦
戰渦純粹哂體力，無難度可言

掟左100石, 無Nowi, 垃圾驚

C! Tharja使唔使改刃書俾佢？
我個隻減攻加速

其實突左真係為分數
後幾場可以用普通棋秒番啲+10 (7連嚟講)
因為唔可以用重覆棋 而對面就7場都+10
所以你要有6隊繼左技嘅棋去打人地班+10

佢痴q左線.jpg

咁慘
隨你 小心panic就得

iPad分身acc成日免費首抽就中5星
正身永遠做唔到

尋日打7連先知唔夠矛用
得一隻5*矛
仲要第一場就用左

兩個女主都兩支啦

冇進5*

你唯一一隻5星矛係冰雞？

巴打你唔係都玩左一排？
都會得一隻矛？

玩左2個月倒
抽親藍都法師
4*又唔爭氣

法師咪好囉，我用法師多過用矛

要入刃書先打得下

藍法我多數用Reinhardt, Dalthea, S!Corrin
得飛法用刃書

其實4星+幾多=1隻5星既分數

唔知 不過得第一場係計分 第一場用5*+就得

Dalthea-攻 逢親送埋鬼神比我用都係-攻

打戰渦硬到

戰渦啲boss 閒閒地都五十幾血
仲要加得嗰6防

我都58啦

咦係喎
可以入哂4條囡嚟自動
滿左hm先換另一隊 手動打hm

邊有咁多5星

4隻咋喎
用啲高體質嘅棋

一樣都係減攻加速
抽左三pack先有tharja , 結果減攻加速如何不失霸氣,
武器鍛埋加速防下d狗屎垃圾追擊有冇得諗, 重刃鼓舞同重刃紋章加埋都加成10速啊

lissa有無話加咩好?

上次bonus 佢已經滿曬

新手玩左幾星期請問而家有咩隊可以組到同再可以抽啲咩補強

已經錯左 唔好再錯

1lv棋入無雙打20lv就升左20lv

睇黎唯有做狗糧

播聖誕pool個隻撤拉喇，佢全反重甲法師，仲要雙防唔錯
Btw盲左

我得一隻卡達麗娜，好唔好餵鬼飛俾Celica?

你有幾多隻紅法先？多就食 得兩三隻就留
留黎打縛鎖同大英雄 有時大英雄過唔到可以有多幾隻英黎試

唔好

點解 卡達麗娜好用架咩

我隻Celica +2,仲有聖誕tharja, tharja, sanaki 同 lilina

塔娜招A技應該用死線定獅子好？

貼成個stat嚟睇下
加10係第二個世界嚟
我地到唔到既世界

如果用專武就近防

有無技要換？

咩棋都keep1隻

其實好多選擇 武器可以揀火槍/勇槍 唔同武器又有唔同既skill set
個人唔推薦死線 因為tana本身雙防夠高 死線會拖低左做坦既效果
你可以上utube search phenoixmaster1 既片 佢講得幾詳細

好啦 因為對個港女celica 有愛

可以平平地玩住死線2先嘅，不過雙防薄過紙

可以玩住fury先

想請教下

因為新手唔太識配招所以成日都去投票大戰果度睇頭幾位啲英雄配裝

見到好多人都用儂儂,呢隻真係咁好用?

呢隻我有1隻4星,值得升5星?

目前法師用緊綠色克龍系果隻

2隻都未配技,2選1應該選邊隻好

我都係 婚celica,不過得+1
利申:鬼飛已食

點解要揀
Both
4*可以等下靚iv先升

依家就係裝緊fury, 但啲血好似我銀包嘅錢咁流走

佢原本個武好似好過勇槍？

比人打先有用

我地揀build 會分player phase 同 enemy phase
你隻加10 tana 會勇槍會係最最最top 既player phase 角
用原槍就可以揀一個全enemy phase既build 或者一啲平衡啲既build
btw 最9咁既雙防同速 基本上裝勇槍都唔會比人秒

換左

你可以用一隊+0重甲去體驗下對面咩能力

姐係pvp用一隊+0重甲？唔用塔娜？

7連
可以打無限次睇其他人棋

咁我多隻Ayra 應該用嚟突好定做鬼飛肥好

有兩隻-攻重甲紅法係咪可以做肥料?

新手都咁強

咁仲有幾多隻

升龍女先

新手都禁快有一頁5星

冷靜啲

想問下D老手1個星期會有幾多毛?好缺毛

萬幾

淨係兩個競技場+埋有萬幾?

19-20階級升降，縛鎖3000，加埋係9400至10400

每個月加埋戰渦投票大戰之類啲嘢，月入七萬毛左右

玩左兩個禮拜都仲係好迷茫 咁多位呢加我可以有咩目標

綠法再動唔係限定野黎架咩

師兄其實你好野都唔少，儲下石同毛，解晒所有迷宮同連戰，等到你有7隊可以縛鎖玩7連就夠架啦

早排刷過下首抽 認認真真玩都係呢兩星期

跪求意見
玩左一個星期左右
有二百石等月尾
依家升邊隻先好

如果得3隻5星你不如刷過啦

人地有200石啊

如果月尾 麻麻地先再刷

開局抽到聖誕撒拉-防+速好唔好

200石最多多50隻角色
8%都係得4隻5星
好似無乜so

點都等埋月尾啦
反正宜家重刷都無好pool

咁你都啱

No
加速最廢

用曬開局送的40粒刷到隻+攻-防, 咁樣開局好唔好, 得一隻5星

唔好，聖誕pool最少2-3隻

利伸 半新手

差啲唔記得打

好撚易
打三舖就完曬啲任同地獄級

真係好易

好撚易

想問下 我2星升三星 洗唔洗升到40lv先覺醒？

lv20就得 升到40可以賺多啲sp咁解

屌你老母

唔可以多過1000石？

Btw,

爬左陣文 首抽39粒石要中好多隻5星先開得？
我中左Lucina同4星Reighardt就開左
見好似都ok就開左

巴打們可以點砌隊同埋有冇邊隻要升？

神啊

而家課金好時機
ok同7仔都好似有回贈

點點巴

出手了 希望夠棋打其他6場

認真？

500~1800回贈10%

香港gift card 150-5000嗰張
入唔知500幾至4000內送10%

Ok

你set左未夠秤？

effie繼魔防槍+遠反又幾好用

諗緊過唔過埋Berkut把槍俾佢

好好用 法師打0好爽

好過勇槍？

試過比銀槍60攻 鬼神3一下屌死莉茲

裝遠返就唔用勇槍啦
依家銀槍仲可以buff埋

遠反同防守隊形有啲衝突

點會 好難俾人一下秒 之後就秒返人轉頭

呢啲啱哂用威嚇
成日見聖誕王都要靠反手打 點都要食一下威嚇

仲抽唔抽隻莉茲好

唔啦，除非你無限錢
撞色你要預多好多石先得

到時有hector抽hector仲好啦

600個位

你不如等佢下次再復刻又無聖誕王係同一個pool先追啦

冇角色而家玩競技場要靠3打4

謝課長

我仲抽緊。。。。

抽穿個pool未

抽都抽幾個鐘

近距離反擊同遠距離反擊 有乜分別

遠攻用近距離 近攻用遠距離

Thx 巴打

新手一問
重盾紋章可唔可以疊（例如我有兩隻學左呢招 佢地可以互相加定一隻就夠？

你地係咪抽返嚟突

終於抽完
抽左26 packs 重甲隊終於齊章，等我打哂啲數據上黎，巴打們幫手分析下

可以

痴線佬

萬五蚊
多謝你為香港玩家增光

佢揸歐洲passport又話你知咩

巴打們，求分析，想突左佢

有 80石應該等月尾傳承 pool 定抽新手 7日英雄 pool 好

痴線 d 錢咁使法值得咩

[quote]
巴打們，求分析，想突左佢 [/
撒拉第7隻
庫洛武第2,6,7隻

你話d game 廠點唔轉玩手機game
依頭有人$500 隻game 嫌貴果頭有人15k 抽角色

其實500蚊一隻game係好平

打算組呢隊重甲隊，有無咩繼技好提議？

c技 好似主流用兩盾紋一刃紋

大英雄戰求教過地獄

試左好多配塔都唔得

用低賤隊ok

再動隊??無練奧利微

自身速度明明大過對方5都係打1下

搞左好耐都係得個吉

嚴父

無全反嘅重甲咪即係移動箭靶
有錢係我就砌騎隊或者龍隊+10 鬥技場勁好多
反正騎隊+10都夠留20

到時再抽番遠反肥，我都差兩隻遠反肥

咁c技咪無得用加移速果招？

你隻nowi有無武器練成同有無切反？
有嘅就可以行去紅劍下3格嘅樹到 可以反死兩隻暗器
之後就無難度

兩盾紋一刃紋一行軍

唔夠神水

切反係指回擊?

佢全隊+10已經唔使好似你咁要打遠程

你正常過關就兩隻+移速+兩隻紋章
但係你要鬥授場高分就要用高sp 技能
c 技最高sp 技能有行軍同大紋章
同堆奧義要換天空

認真要兩隻行軍

我想問下係咪有iv會淨減冇加
點解佢好似hp減左
魔防都只係因為招技而+3

新手pool outdated 架啦 等啦

其實佢高階鬥技場都係打重甲
行軍都唔使
好似係

自己睇清楚啦

可能撞加10龍隊呢

好

咁樣砌有冇錯

用勇斧可以直接用華炎

ok thz

之前試過一次攻擊爆兩次緋炎 仲以為緋炎好d

開始送22石 正

姐係點？唔明

全部奧義都要換天空？

我四隻重甲c技用2行軍2重盾紋

鬥技場配對係睇你分數
4近戰重甲係最高分數帶 基本上唔會見到比較低分既遠攻

有愛

如果以前連渦冇打過 係咪冇得再攞隻黑暗騎士

姐係我宜家四隻重甲奧義都要換番天空先打到高分？

等復刻 不過可能要等返一年半載
咁耐以黎都係復刻過一次

係，除非佢再出

今次咪第二次

我得11級 未遇到一定要天空嘅情況

如果上面一堆+10
我諗自己冇+有天空都係要收皮

天空同疾風迅雷係最高分嘅奧義
唔記得仲有冇其他

今次都係黑騎？

未必 有時會高過滿分

yes 鬥技場分數睇幾樣野
1 總體質愈高愈好 兵種就重>步>飛>>騎
遠程亦會比近戰低少少
2 突破數 1突=1分
3 各技能sp
輔助技能最高係300sp 雙應援
奧義最高500sp 天空/疾風迅雷/某幾隻角色專用奧義
abc 除左a 位最高係遠近反300 sp 之外其他就240sp 技已經最高分
其餘重有聖印同召喚師絆都會有少少影響

今次係面具
已經有三次送面具

冰鏡
黑月
速流星

原來技能都影響分數

唔好意思我想問下 若果我抽多隻靚iv 既五星合落本身普通iv 係唔係會哂左靚iv既五星。 定係我應該升靚iv 做40lv 再合番我之前升個隻。 好似有啲亂 希望大家明我講咩

留低靚嗰隻就得
40lv好難升咩

一定係靚iv食其他 依家升lv好快姐

不過如果可以做肥就唔突添

減血加防
4%收工，跟住儲石睇下下個傳承點
聖誕兩百石得兩隻5星，仲要有隻係唔關事嘅

聖誕莉茲乜a技同輔助好？

4隻加十重甲好似只會遇返啲加十重甲

佢本身少血仲要用減血？

主要係本身個隻配左招

始終鍾意用埋伏多過憤怒

你以為我有得揀

新食舊突破會保存到舊嗰隻所有繼過嘅技

有得揀咩

等緊呼吸
之後+迎擊

抽到有囉

我抽到-速先停手

雙應援姐係速度魔防支援，攻擊防守支援果啲？

岩啊

奧義用天空定疾風好？

哪有石，你老母 0石中

利申：冇行軍，冇重甲法，係抽下呢個pool睇下中唔中紅藍，但都係
我隊重甲夠我打任務就算

我有亨利阿美Lissa大海呢d，打縛鎖都無用過

你有乜材料？
相信你好多四星聖王同cordelia，有排儲毛
呢堆重甲用天空好啲，因為b技要半血以上

課長已經全面進場，低端人口唔敢出聲 等緊被清算

完全搭唔到嘴

得個睇字

我今次先課渣

今set重甲咁勁 係得男斧唔識玩

打縛鎖好好用
一隻加4*回血就殺3重甲

本身14萬毛，宜家仲有8萬毛，聖王有6隻

換Cordelia招流星？

自食所有技能都會有返 學咗個啲唔洗再學

冇兔米拉唯有搵佢坦弓琳

原來你都係課長

練番隊殺馬槍同劍

新手求發展方向，
啲五星升到Lv40，但唔夠啲Lv40+嘅關打，或者啲技要點配，求指點

低賤玩家淨係用低賤隊

其實brave Roy有咩咁勁 ， 用落覺得好脆

先手有攻立 可以瘋狂刷疾風 連殺幾隻

有攻立冇疾風

其實我有
只不過呢個全飛隊見到弓琳既對策黎姐

黑人問號

本身自帶

可能想講 開左攻立淨係可以charge up 4次 開唔到疾風

我玩左兩星期, 無留石抽聖誕, 狂打劇情拎石, 目的就係為左拎撒拉, 抽左成廿幾次終於抽到隻-攻

一怒之下重刷首抽, 刷左成日終於用送的39石抽到一隻-速+攻既撒拉開局

係 除非斬完都秒唔到 比人counter再出番去

明明加左buff 都硬係秒唔到人

加左buff 當你+6攻 正常都有57攻 你打個三十防既同屬都扣到54血 點會成日秒唔到

超英雄永遠無舊角
整埋d唔知乜水

仲係階級5

要等幾個星期

你應該有死過人？
7連無死人應該穩留Tier20

縛鎖4900有幾多毛?

唔sure，應該2500/3000

我玩左兩星期ja,慢慢爬緊上去

除左遠反同s技，仲有咩技要改？b技洗唔洗改撒拉b or 莉茲b?

點解隻亞美咁低速
點用猛攻

其實咩係追擊？猛攻轉咩技好？

呢隻體質同robin一樣
但你robin又識入必殺武

換番必殺斧。。。呀美b技繼續猛攻定換技？

可以追到低過32速重甲 不過好大機會打4下單位數 同埋觸發冰火花技

咁轉用莉茲b技會唔會好啲？

換番必殺斧同莉茲b就得啦。。。

一係就勇斧 華炎/天空 鬼飛 利茲b
一係就鍛斧 華炎/天空 遠反 利茲b
你邊款順手咪用邊款囉
d 素材你唔食都食左咯 d技任你換架啦

暫時咁樣先，等有遠反肥抽先抽番。
我c技轉唔轉做2行軍1盾紋1攻擊紫煙好？我見人pvp用攻擊紫煙幾屈機

另外我想問我隻西格既iv值岩唔岩？我之前好似乜都無check iv就突左隻西格

真係唔夠玩 隻隻都+10

點點巴打咁谷法可以有能力谷上全server 頭幾

老任股價升

唔得，上兩個星期我4980都跌出3000位
今日5006都已經2600位

減血加魔防，幾好下

未得，縛鎖第1位有46人
同埋，新玩冇聖貨去突破啲聖印，會差幾分一場

我已經打唔返5000以上

佢已經全+10
執埋d 技同聖印已經夠頂分啦

唔係減血加攻好咩？

但仲有6場

不如打簡單算 淨番啲5*應該搞唔掂

我愛fae

咩仲有六場？

今日有冇Bhb

首抽抽到聖誕Robin同Lissa
請問跟住係咪應該抽返新手pool?

性誕俾幼女tiki reset咗

性誕有得玩幼女

打打下人唱歌
呢D真係日本人先諗得出

咪同外國啲歌舞片差唔多
上上下堂無啦啦成班係到唱歌跳舞

人地用幾日就4隻5星+10
我用左差唔多1年先有第1隻

我預計我有排都唔會有

點解
大家d儲毛速度咪差唔多

都要抽到先得架
雖然話就話3星就有

咁可以唔係Nino既
好多3,4星角都值5星+10架

因為一有毛就走去升其他野
成日升d無用角上5星
抽到靚iv嘅4星又升埋食返原本隻5星

夠角玩縛鎖就無再升4星角上5星

咁2個月都有啦
Hana 5+10

hana既話不如用火劍嗰隻

點做到 ?
瘋狂課 ???

點做到level 再加10?

講呢啲

如果得一個目標的確好快可以一隻，但之前d毛有好多隻角都需要

食同一個rare既自己

唔係降左4星? 定係成個banner都無降到

準備好70聖幣升新3階聖印

546 ready

你估咁易抽到11隻咩
我一隻都無

我都一隻都無
新降落4星既差唔多無抽過

之前無解到新聖印資料出黎
可能無

5006分，3085位

5000分都保唔住
唔撚洗玩

抽唔到減血加速？用減防加速，咁咪反唔到勇弓凜囉

on9game 輕鬆玩咪算

遲啲抽到-hp又要20000改體質

抽唔到
勇弓用Nono處理

抽得到我又唔慳區區2萬毛喎

剛劍聖印

好在未食

嘩屌

剛劍 飛行盾

我Nono食撚左隻Ike

高攻速必殺鍛疾風

NONO獅子剛劍算數

Nono唔係食金鋼呼吸好d

何不食肉糜

剛劍鬼神火槍codelia疾風

剛劍

死線

蛋米激化鴉飛行盾seal

正到

幾時出鬼神聖印

不如出死線聖印

今次特效盾同剛劍真係有驚喜
驚喜程度僅次遠近反

希望下次送呼吸
呼吸唔洗升

即係4星啪到去4星+10然後覺醒做5 ?

咁恭喜你 你會獲得5星+0 一隻

即係真係抽11隻5星姐

4*+20000毛=5*

新手其實無必要參加5星+10既討論
除非你係點點巴
利申 32萬毛係手唔知做咩好

你會唔會諗得太多

打咗兩個鐘先7連到
後面幾場我+0，對面+5以上
有三四場有勇哥弓凜

我估係3500位

我上星期4989都係3600左右
算啦都係keep 5000名內算

有冇人知tier20停留線係幾多？睇下爆唔爆劍衝

招刃書有咩咁好用，見好多人都用？定用番燭台好？

應該5010之內，可能5000以上已經有機
我前星期4999都留到

食到重刃鼓舞同重盾鼓舞＝55+30atk 大部分角都可以一吓秒

而家出左剛劍聖印, 好多寵可以學天空
淨係準備狗糧都要勁多毛
邊有毛攪突破啊屌

食左ike學天空

土豪
而家ike已經唔係剛劍肥, 係天空肥
我準備用20000毛餵celica天空了
聖誕四人組都未換武器

今次渦戰好撚正
35 lv 放哂啲bonus重甲入去一血都唔扣打到最後

其實bonus 2場手動打40
其他狂auto 35 就得

我都覺

招刃書淨係食到c技buff?

係鼓舞類

紋章類食唔食到？

攻擊紋章咪會加攻
其他紋章無疊加效果

簡單嚟講係個數會變綠色就會有額外加成

唔怪得咁多人轉刃書

搞到我撒拉要繼招行軍

你咁多

咁不如入埋攻擊隊形

千辛萬苦打到5002分
打完個胃都有少少拿住拿住

點解？迎擊隊形唔好？

見到好多創意build
加速風薙速度誇飾塞老師，要46速先反到佢
遠防弓，遠防a技遠防聖印女僕弓，呢個比較多見
有隻+10重甲弓唔記得佢咩武, 有Tharja B技近反，嘩屌用左兩個道具先搞得佢掂
有隻防反擊Priscilla又係極難打

+10重甲弓 點點巴打啲friend

我宜家打慣714-718分段
基本上每場都有一至兩隻+10，一係就4隻高+
好撚痴線

七連pvp好難打

其實我唔太明鋼劍個seal係點用

隻隻高攻速角都可以做roy

同柔劍差唔多

幾時有新池抽

有都唔抽，冇8%

抽唔到嘅8%都係抽唔到

8%，兩百幾石得一隻5星

仲差80000毛就食哂全部Nono，應該好快搞掂
之前全力Tiki

打戰渦
4xx 分一場 正唔正常
已經放左隻聖誕tharja 入隊

你打最高難度?
最高既話應該要做到705分一場
第2難度可以set auto, 都有500分一場

第二高 504 手動
最高難度 要兩三隊先夠打 控兵廢

第2難度手動先岩岩好

仲要唔係次次506

通常都係436 唔知點解有時速度評分得C

打最難通常都係第6回合輸 506分

仲要挍盡腦汁先堅持到第6回合

搞唔掂就自動第3難度算啦, 唔好手動場場, 你好快悶死

我4次戰渦都手動第二難

我全AUTO 第2難算, 反正死一隊都仲有4XX

為左練hm 一隊得一隻係加分
b技都冇 脆皮到

我都知Roy 把劍入咗鋼劍

即係攻擊力多過對手，奧義個counter會扣得再快啲定點

唔係第三難度咩

打人/反擊都會比較左攻擊值先 之後就charge快啲

攻大過對手嗰陣每下攻擊cd-2

我感應到出下個傳承之前會出個bait pool出黎呃錢
大家小心

歐皇自己會抽 然後提醒大家睇路

我都係第三難度, 第二易wipe好多

剛劍聖印係咪要升爆先用得

用Nono Lissa Masked Lucina 加隻空手救援騎補
Auto第2難度好輕鬆

我覺得聖誕呢個已經係bait pool

Try try sin, 不過我瞄到隻騎補第二回合已經唔見左

其實都預佢會死
但Nono lissa夠硬捱到完場

Bait你姐

完全唔覺聖誕pool d人弱喎, 基本上都係power creep上去

唔落攻擊技落近防應該可以頂耐啲

聖誕真係bait

又要抽綠

留石抽亞美 抽埋艾麗澤 好幸福

都ok啦
聖誕都唔可以用bait黎形容既

屌又抽綠

抽nino上左岸就唔理fae

無理由兩隻綠

愛衣醬大勝利

呢堆好唔吸引

但有Lyn同Innes守門

完全冇意欲抽

岩岩睇到
真係唔吸引
紅色得Sigurd正(已有)
藍色廢既
綠色Spring Chrom守門
無屬叫最好但唔會抽

我專心抽Nono算

原來聽日 得40石

想要elisse同brave roy, 但好似唔抽都無乜事

照計封面角都係送?
一於strong hold到正月

係咩咁正

伏pool, 唔抽

良好願景咋

安心繼續抽聖誕pool

唔會送
佢上次係VIDEO 講明送既如果會

咁下次傳承先抽 但好想要艾麗澤

諗多陣又應該係, 咁大方應該晨早公佈左.
唯有希望一抽入魂, 唔係又要繼續塞老師

冇升佢就係為左等新馬書

升左4星+10 算其實都好用呀

御姊先正

呀媽嚟

新手啱啱玩 好好彩

咁好正

幾時出隔離隻騎士軍將
明明三軍將得佢有用 仲要咁形

我用Frederick 加分再加其他二線隊員博加HM

喂屌無野想抽喎

你宜家先知

如果係Roy 條女
以為係佢老母丫

無ike知同唔知有咩分別

所以今次all in綠色 ?

點點巴打諗好聽日邊隻+10未

all

都爆機啦, 玩下一隻驚

提亞摩上次復刻左喇喎, 雖然我都係抽唔到

冇咩所謂
呢隻冇特別

記得答

照睇應該遲早有新game mode
btw 一月尾又有傳承pool 姐係話如果今個pool唔岩心水 只要等一個月又可以抽傳承角

寧願娶青梅都唔娶老師
太老

屌 160石all in 聖誕pool 得隻Nephenee
玩咁耐手機game以嚟真係次次都黑到仆街

好似唔吸引啵。。。好多騎。。。。
好似抽左聖誕pool

又無弓琳抽。。。

下次可能有lucina同ike
呼吸肥

一隻飛騎都無。。想抽遠反肥都無

縛鎖兩局會攞到5022嘅，都係第7場翻艇

等有ike就抽佢老味

lucina都要

不了

問卷問埋個d咩即時對戰，攻城個d
聽落好似麻麻

50萬毛留名

或者係照搬if果套my castle，冇話唔得嘅
我特登寫兩句想佢搞協力，出大地圖又好，有多啲機會用下friend list啲on9 build又好

即時對戰on撚鳩，死剩兩隻埋伏會變死局，仲有fe嘅後手優勢太明顯，先攻邊有人敢入敵方攻擊範圍，又係死局
攻城還可以，整大啲個場，依家個場太細，所以騎法騎弓先咁低賤 成日逼咗去角落冇得退

學fgo，逼你有得自選fd一隻角，整大啲個場，5打5

其實協力嗰啲佢都有問
我都寫左大規模關卡
但係唔記得寫迷霧
我覺得有迷霧既話變化應該大好多

Dnlm自己就一抽中

我都咁岩話佢地圖太細
不過其實我好憎if個on9起城mode，希望佢唔好加

其實我都唔明點解王國の娘會比人叫咗做大媽

我屌鳩佢低戰騎隊破壞平衡

終於執到飛行盾

激化raven + 特效盾蛋米係咪頂得曬勇書同弓琳

可以抄夏拉 廢事撞到相殺

一黎立繪，二黎佢做得roy同Lilina既老師，年紀起碼大過佢地5年或以上（設定上roy同lilina得15定16歲左右）

快啲岀飛騎隊啦，想突滿多三隻砌多隊

飛隊定騎隊

點點把打唔是應該襯而家整定隻Nono +10先

4*就有嘅嘢唔洗提

綠騎件武好似廢廢地，要減人地能力值先加到攻。
紅色果隻係咪brave roy? 加埋聖騎同龍馬，抽紅都幾好

留名睇100萬毛reset 做0

好彩抽滿左聖誕pool無等傳承

飛隊先岩，不過我騎隊隻西格同獅子王都+4左

我唔玩龍隊啦...玩多隊飛隊就算

會嘅咩

c技同聖印放兩招ploy咪得

B技一定有一隻被-攻速

仲有係唔會俾弓凜把弓剋制
應該可以反死曬勇哥同弓凜

五點打到依家先多18分
斷估有2500位

莉茲斬effie好正
可以斬穿守備隊型，可以慳返隻綠法唔洗出動

仲有羅賓斬重甲隊都好好用

我隊嘢712-724，原來一級個分差咁撚大，同一隊嘢早一個鐘都成功7連，得4998分

同埋呢個分值好撚多+10弓凜同+10勇書哥，一次七連起碼五六隻

點解有時七連啲分係740同6百幾？相差咁遠

死咗人

點解你個range咁大

原來係咁

點撚知
打咗一晚只試過一次724，㩒十幾次會有一兩次720-722，通常714-718，少數712

通常死一個就投降

我試過明明個 range係682-692 無啦啦有一埸700

我其實都係714-718
但打唔到上5010以上
可能都關洗第一場事

我698-712都有

拓海 azura?

又超英雄
出以前d角得唔得呀

即時對戰同攻城好正喎

新傳承都未開始抽就公佈新角
即係叫我留石姐

除非係鬥技場式隻抽，如果唔係好易死局
諗諗下每人揀4隻出黎隻抽，4盤3勝，輪流先/後手出角色，咁好似都幾得意

又azuna

咁不如gba年代咁
一開始唔知對方係邊隻 之後輪流揀嚟隻抽

都ok喎

嘩，咁抽著隻激化一係fat fat一係仆硬街咋喎

不如打嗰陣mask對面淨係靠可行格同得意苦手估係咩棋

Azura好靚

正月
哪有石

新料

Between又係fate
出夠覺醒fate未啊仆街

消失的白夜第一皇女

靚咩

Azura數值咁低 應該又係跳舞

估到實有正月

飛行再動
唔差在下次出低賤再動

屌丫擒日倒咗40石入聖誕pool

又要抽紅
好驚

azura 有埋招飛刃鼓舞

就好了

4隻數值都好低喎

暗器同弓低開 卡米拉唔低喎

龍馬同hinoka呢

暗器同弓普遍都係147，呢2隻151同152，算好高。
米卡拉直頭爆登....

課爆卡美拉

我都係想要AZURA

有無人宜家同我差唔多諗法
玩到咁上下去到樽頸, 知道唔會上到去最top個批
對新角無乜性趣, 反正抽返黎都係+0突唔到, 其實無Q用, 不如專心farm毛谷舊角
連金都唔想課

咁靚肥邊到嚟

開服玩到而家
同感

撞手神囉

應該得你先可以

我突大人Tiki有幾難啊

呼吸呢啲

有冇諗過十個月唔抽
然後一個pool屌隻+10番嚟

十個月之後仲有人玩?

呢個玩法即係好似點點巴咁.
集中火力谷爆一隊+10好似仲抵玩

十個月夠升兩三隻加十，跟住就唔太恨抽新角

唔一定要咁build既
宜家我覺得獅子剛劍效果都唔差喎, 又平咁多

我宜家正正就係咁諗
+10舊角同+0新角根本無得比

我隻神威昇到4星+10都係得194總能力
隻儂儂5星0突又係194總能力

我都係轉練龍隊算.

點點巴:-
Why not both +10?

其實一次抽+10 5*咪即係+10埋舊角
啲4*係咁跳出嚟啦

我本身都無課
我連衝縛鎖都hae

劍終於有隻坐飛龍

我課都係過手癮

新手玩咗2日留名
尋日抽咗10連都無5星
可唔可以幫手睇睇應該點練？低lv 4星打修鍊塔定主線升lv好

3點後重刷

目標紅綠

說好的一周年camilla 呢
儲唔切石

抽隻+速就心足了

抽靚體質咁大諗頭
我抽到就心足

接受唔到爛iv
就好似老婆係咪處咁

卡美拉係佢老婆

今次聖誕抽得靚 有啲驚要還債

你地指重刷首抽
無乜抽獎運，有隻利茲都玩唔到落去？

利茲本身唔差, 但重甲一隻既話好難用, 起碼要有一隻重甲行進.

一陣果POOL有8% (好似係), 應該易刷d.

唔會中到其他5*
抽紅就三隻都有用

咁好啦，希望一陣抽到紅綠

綠有隻廢 有隻又係重甲 不過佢有行路技

等開方表演一抽中

屌 我要女神威呀

天靈靈地靈靈
開方上我身

中咩啊無咩目標喎

目標係唔係azura 同 camilla ?

咩都中晒又真係幾難有目標嘅 幾時分啲運比其他巴打

唔係 嗰個係之後出嘅pool

第10隻Sheena

aqua 係咪再動?
係既all in

大把歐洲人啦呢度

一抽rebecca 收工

四抽出新女，下次都狙擊下你先再抽蛋
留石出年再戰

30石中阿美
-atk +spd
不過已經滿足 有得入重甲隊
Nowi 有無上5* 既價值 多左隻+hp -spd

DLLM

Nono有上5星+10既價值

兩抽3星廢老同Cherche
你班仆街吸哂我d運

咁我應該抽邊個pool ？

新手抽宜家呢個
主力紅綠, 藍最差, 無屬都可以一戰

59抽

前面明明抽得幾好,諗住食住個勢再抽就仆哂街

連續係咁34星,最後抽到西格即刻收手

3紅2藍開咗隻5*羅伊，洗唔洗再刷/抽多5連再決定？

25石只抽綠中新低賤角
開心得制抽多咗3隻其他色

新果隻綠法係咪唔完全唔洗改？

打多D石繼續抽
Brave Heroes你係咪揀弓琳? 如果抽完都係麻麻先再諗刷唔刷過

加攻減防

留石抽老婆

係呀，咁我而家打主線儲多20石先

原來唔洗打已經有夠石抽多5連
5紅抽到隻5*龍馬，開得未？

All in180石，抽到11.5%，0 5星

想課多3隻Nono返黎

補圖，已12%

巴打明天會更好

好在出左新料叫我唔好抽

12.5%
有冇得告任天堂

我岩岩中左隻5星nono
搞到想課埋佢
完全唔想抽傳承同正月

我上次英雄祭都12%

巴打你都非洲得好緊要

宜家搞數上到+7
爭3隻

禁完計數機，新綠法就算加攻IV上咗獅子都反唔死弓凜，未開始抽嘅可以收隊

成個連登有邊個黑過我，屌任記老母

panic

果斷唔抽

首十連傳承抽到羅伊同龍馬是咪可以收隊打主線儲石？
龍馬 羅伊 琳 冰水
無補會唔會好難玩？

諗到，XANDER裝騎盾同恐慌奇策聖印，加埋新騎法
應可以清到對面低賤聯隊=勇書哥+弓凜+CECILIA+SIGRUD

補師暫時都係廢物
魔改嗰三隻騎補都還可以用下

魔改騎補擺防守好勁
群體防反擊真係好恐怖

咁隻補可以係邊度抽？

壓力打重甲又消行軍好正

用免費棋老伯都ok

計計下新女換鴉書行Cecilia路線好似仲易用啲

要做幾多陰質野, 先可以好似我咁, 49抽都冇5星

中新女既都係屎忽鬼

西格有無d咩技能係有用,依架有4隻,想諗緊醒唔醒覺好

-攻+速 西格
+攻-速 Roy
+攻-速 龍馬
點玩

有速紫煙

抽nono中左Lute
爛IV不過原來隻角幾勁

[img]

輕鬆一抽

但冇數到第幾個一抽

請問減攻加物防用唔用得

隻Azura真係有Hone Fliers 唔洗抽火乃香了

我話唔用得你係咪送還先

Hone Fliers我都有 仲爛iv

練完hm入倉
[img]

tana+azura+camilla+cherche/cordelia

遲玩,呢堆魔法飛行一抽都無

我留左300粒抽佢
結果靚iv嘅係henry

呢次留300抽azura+camilla

究然抽到最撚渣嘅iv

正月d技麻麻咋喎

新騎法用乜A技好？

飛再動有得你唔抽？

新手咩都無既話，今個新Banner 抽咩最好？

紅綠

Winter tharja
Effie
阿美

重甲隊入多邊一隻好？
不過我倉得呢三隻

你隊嘢差物理全反
等黑騎士復刻或hector pick up

邊隻係老伯

我隻roy 同龍馬都係+hp -攻

唔改武器的話，fury最穩陣
條女火力同耐久都唔夠，計埋加值差距，問題就仲明顯

今日嗰隻免費利茲都得
不過冇咁高res

係呢隻好d囉
無我都無所謂
我宜家好想+10 nono

免費抽中左呢隻紅，係咪可以全力追綠？

你要儲到廿萬毛都要三四個月，實有強嘅藍角出

依家開始出其他兵種再動，斷估二三月有騎再動
之後點撚玩

2個月夠

各抽咗一次免費抽，仲多5*過我之前個帳

就算出強藍角，又俾我抽到，咪又係+0
決定做好自己，唔會貪新忘舊

同埋我d龍突上去就可以同騎隊講再見了

730都有騎

再動騎減分啦下嘛

唔洗再動騎喎 3+1咁

3+1又真係幾多，唔知幾多分先消失哂
但我意思係佢出再動騎兵，我估唔會咁易撞到啦一定低bst，而且再動會有penalty

740仲有cls光息遠反風䉜攻速紫煙龍

一定好刺激

物理全反招技叫咩名？

劍槍斧識無視距離反擊就係
弓暗器識近反都可以

聽日先收到剛劍 好心急

有肥多既話 每隻重甲食招反擊有無問題

有個問題想問下，
點解騎隊要比你地叫低賤騎隊？

抽爆佢

一隻法都唔放
至少放神威子

想突滿多三隻飛騎，有咩好介紹？

2017大事回顧
果陣討論緊步兵垃撚圾，整整下變咗低賤騎隊vs強勢龍隊

Career high

唔小心倒哂啲石
最好得索雷優

想請問下龍馬靚iv係加攻還是加速?

又話追正月

㩒兩㩒就有

J巴宜家tier20條線係邊

係唔係allin 係個新pool到

手痕禁兩禁...

終於有法爾西昂

新手係

呢兩星期唔清楚
宜家4965係3000名左右啦

rich

4965咁低都有3000？？

你第一次拎親生女？

係 唔計要4升5嗰啲神劍

我指今日4965排3000

push下

亞美招奧義 gauge 係2
武器 係容易發動奧義

即係每round 都有得發動 定 已經扣左？

俾我就揀速

抽聖誕定傳承好

已經扣左
3cd嘅招會變2cd

聖誕莉茲定聖王好用?

屌 150石爆撚死 抽綠姐 抽到錯晒

隻龍馬 艾美同兔仔聖王岩岩抽返完 咁樣組有冇得諗

我真心覺得傳承pool差過英雄祭好多

莉茲？佢招b技勁

呢次個傳承

明明我抽聖誕pool
我隻普通女子呀

一抽綠色
五星
聖王
點解而加先嚟開波

加攻減速同加速減攻呢

唔好減速，減速垃圾黎

我1隻加攻減速
1隻加速減攻
好難決定

加速減攻

課左半pack
多左兩隻Nono

一日多一隻+10

19升20係咁上下

冇再動角唔識玩

我用
nino+9
cordelia+5
erika+4
anna
雖然有712-714，但贏唔到7場

堅決唔用再動，扣分感覺太差
我反而想nino唔用刃書，想轉用Boey本書+spd
我成隊無人buff Nino

換啦

想再開返 應該用舊ac定開新ac好 我囉左隻露奇娜

有冇諗過搵2隻食水祝福
有得加分

只要企喺一個同伴身邊已經等於刃書本身攻擊力
仲會加多4速，防守個陣俾兩個同伴夾住攻速防都buff起又唔怕反制鼓舞，覺得有運行

食祝福但唔帶傳承都有分加架咩

所以要飛起利茲

我好鍾意呢本書

利茲好高分，不過下星期都換人

遲d先搞，太需要毛

要打反擊喎，你要攻擊就要衝前，咁身邊邊有同伴
同啲攻擊紋章速度紋章一樣，唔撚識用

一個tank衝左先，佢再上前攻咪有同伴，變相唔可以成日打前鋒，不過真係要試試先知效果

anna換咗莉茲，竟然就7連到，新高
留到喺20

唔知點解少咗勇哥同弓凜，呢次7連冇弓凜，得一隻勇哥

要幾多pack先做到

呢隊係咪已經最好 有諗過換艾美上去頂綠魔 但又唔夠人比佢食技 其餘三隻改好晒

我個run都好少弓琳同勇哥，好易打完

迎撃隊迎+剛劍 可唔可以同時用來加快-CD既效率?
有無S技剛劍既巴打可以解答?

Sorry, 無野了. 自膠.
原來有註明(若有相同效果, 僅取最大值)

聖誕四寶想全部學哂天空,
剛劍聖印比聖王定軍師用好, 兩隻gay佬

比高攻嗰隻
同埋迎擊剛劍可以一齊用 迎擊冇用嗰陣靠剛劍charge

8.5%都出到

Show Blocked User - ZeroXxx

唉又block一個

海豹

3隻都想要

一黎就放閃

我諗緊餵唔餵迎擊+S剛劍比B Roy
岩岩抽新pool抽到B Roy 4突 (無中過其他, 淨抽紅色)

可恥

brave roy本身自帶左剛劍 唔洗裝
應該死線攻立係最強

迎擊得重甲可以食

Sorry, 講錯, 佢武器自帶剛劍, 諗緊餵唔餵B迎擊比佢.
聖印再比奧義之躍動佢裝.

等佢瘋狂出疾風迅雷, 爽YY

噢, 慳返唔洗諗

一turn只能開一次

一turn開一次都夠爽啦

50石中amelia brave roy
留石了

呢隻自己用都幾勁

之前派嗰100格又就快用曬
得返5格

隻聖誕軍師好好用
零突都有190總能力
體質好好

死之吐息可以重覆用？

可以 用來打重騎隊 真係屈到hihi

呢隻用死線真係岩晒

大佬, 打7場上級都幾吃力.
牛棚唔夠都幾難玩

打縛鎖係要好多改好既5星

超英有成個月國囤石
btw神威缺席
同埋就快投票戰

有咁高？

武器
能力最高係莉茲

我覺得自己好痴線
岩岩課多半pack中多隻Nono
岩岩好夠+10
總結1.5pack石多左4隻Nono
3隻5星,1隻4星

身體很誠實

我覺得好過抽新角好多

我武器都未練成，總能力已經有190
而家auto用佢刷渦戰成日死剩佢一個打晒

我忍唔住賣左一堆3星換毛昇左隊龍隊.
Nono好勁, 又係0突都有194能力.
+10真係不能想像

成隊龍隊武器練成晒之後一定好好丁.

入左戰渦我個隻能力去到64/57/38/44/42
痴撚線

Pick up角除左有分加之外, 能力都有buff?

另外想問龍隊C技會唔會成隊都裝晒龍盾鼓舞?
好貴喎

8隻bonus角都有能力加成

我估我會俾tiki食一隻龍盾舞
Nono唔變住

好似話會送一隻超英雄
應該係Corrin

大佬, 抽到莉莉安我寧願用來突.
用龍盾舞來餵技好似太奢侈

Ninian都唔會玩到高突啦唔洗驚啦

人地高分討論係唔適合我地架
再動扣分高分場唔用

同埋BST係唔計武器架 咩190真係得啖笑

我抽100石nono你就話我痴線,
轉頭自己課金抽仲要咁歐

咪咁啦
佢都講到話寧願突都唔做狗糧，咪討論下囉

第一日識我

都係twitter架啦

呢個pool得3隻：歌姬，卡米拉，拓海
少咗隻神威

上次同樣情況係aira

點解唔係送Azura架屌

係愛呀，哈利，愛
愛重要過分數

係有愛既話就好似utube用roy嗰條友咁

我都四隻學哂天空，幾勁

痴線佬呀

龍盾高分場都係唔用
所以都係突

因為武器可以轉，所以唔計bst
不過鬥技場計分就計埋武器好似係

我其實唔係要好高分
夠留20同縛鎖3000名就夠

睇datamine隻男神威都幾廢 唔怪得會送

自選brave heroes真係可遇不可求

屌你老母駛唔駛咁撚串
我由始至終都係正常討論
自問都無做海豹
新手入來咁來串足咁能耐.

咩事

有條友句句串柒柒, 已經唔係睇一日
都唔知係咪踩親佢條尾.
我純粹講下聖誕軍師體質好好, (有190)
都要比人串.

痴鳩線.

開方仲想唔想中5*
就快新post
機會嚟喇

我同意佢係幾勁嘅
利申：擒日中咗隻加攻減血

呢D機會留俾有需要既人士啦

依家打咩都係用佢
同埋綠色重甲亞美利雅
長駐左我2個位

講句bst係唔計武器就叫串柒柒
我係咪要講 你好吖 其實呢bst就唔計武器既 真係唔好意思啦 得罪哂 請繼續開心討論
滿意未?

[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (32)

邊個開下個post會難d中5星

辣殺驚

推爆埋呢個